睇見啲狗向高層反映嘅訴求真係笑到瞓唔著

先唔理真假

(轉載Facebook 分享)
(納粹黑警內部傳閱)

前線的需要、請各位提出，有待轉交JPOA代表向高層反映，請接龍：

一) 裝備方面

1. 研究航拍機應用，除即時搜証/轉播外，可考慮加空投催淚彈/染色彈等等
2. 電槍、可考慮OC foam/電兩用槍，橡膠弹手槍(off duty用)
3. shotgun108粒、(或加用類似膠珠物料，専對付傘陣)
4. 網袋槍(國內已用超過15年)
5. 用MP5打橡膠子彈(可單或連發)，係專責對付持汽油彈
6. 增個人保護裝備
- 短交通皮手套
- 護頸
- 防割手袖
- 全面換511靴
7. 更換新款防毒面具
8. 更換過期猪咀濾罐
9. 警察部成立裝備，武器及科技專責小組，研究現時警察裝備需要，設計，購買，前線所需的裝備，研究武器，通信，監察，證據搜集的科技用品，提升警隊的應變能力。
10. 檢討現時所用的警車同PTU 車輛
11. 定制警車坐位要低腰位置中空以配合人員腰部裝備及槍袋位以免令人員腰部容易受傷
12. 利用PTU 大車座位頭頂/櫈底並空間擺放個人PPE，彈袋，方便上裝備，槍械同盾亦應放於車內方便攞既位置。
13. 每間警察建築物購備消防喉，由于街井直有7bar水压，足夠射退衝擊暴徒，亦可即時救熄火種，並提供訓練
14. 警署建築物應以內部保安及安全為依歸，加強被襲時之防守能力，不應再以服務為本，精益求精等花巧自娱
15. 用木彈及大橡膠彈等低殺傷力攻擊彈
16. 建立空勤警察，有自己直升機機隊，自行培訓人員，職責空中支援，在當暴徒開始集結時，可即時投下有色催淚水劑，作為第一輪驅散，或前線上車離開後，作為另一輪驅散支援。
17. 購置新裝甲車，考慮現時亂狀之實用性作多功能配合
18. 警車車呔更換實心呔，或用車呔防爆液
19. 更換大囗槍，改用可用多發單次發射催淚彈
20. 在長盾底部加輔助轆，減省同事消耗體力，或用科技長循陣式(可考參網上視頻）
21. 改換更輕便防暴頭盔，可以攝錄，方便現埸全方位錄影及加裝電筒等同隨身工具
22. 加派發類似隨身口糧，若長時間在外作戰，未能即時輪替食飯，可用此囗糧代替正餐。
23. 購置隨身擴音器加强執法人員聲浪
24. 選購隱藏度較高槍袋，供便裝人員使用，以保障其執勤安全
25. 每輛警車增加滅火筒及手提大水箱
26. 行動性大車，中間左右門都能打開，車尾窗要留有一個活門位 或車尾中間通道，預留活門天窗，必要時人員可因為車輛從後面被攻擊時可進行防御與加强緊急落車速度
27. 研究新暴動裝，除了抗火力持久，又可防腐蝕，而又四季都合適穿着
28. 一對適合多用途BOOT，(包括適合巡邏，防暴，行山，鞋底除了防滑，加上遇到有漬水可防一般漏電及防化學侵蝕，取代巡邏鞋)現時巡邏鞋太差，易滑倒及經常頂著褲腳有礙儀容
29. 通訊設備
- 盡快更新通訊系統，増強接收訊號
- 增加頻道，避免各暴動隊通訊相沖
- 加強電池續航力

二) 人手

1. 增騁人手最小2000人以應付大型持續暴亂
2. 檢討人手編制，避免前線支援前線，在Sub unit抽人出tier
3. 多請已退休同事，執行合適工作，調查及運輸等
4. 重開警察少年訓練學校，培育合適新入職人員
5. 重新檢討不必要程序，(如簡化開始錄影時，只簡單講，警察而家開始攝錄進行搜証)其它如警誡囗供內不同情況警誡太過繁多。
6. NPR非核心警務工作，電台及報案室，直接指示報案人與相關部門求助，拒絕報案人一定要警察到塲，尤其各類型糾紛，阻街，無法理，無道理。要敢向市民sad No, 相關處理不接受投訴
7. 所有IPCC人員都要過更嚴格背景審查，避免仇警或反中人士加入
8. 重新審視工作範圍，大刀闊斧將屬於其他部門既工作交回有關部門，取消服務為本方向，做回執法雄獅，打擊罪惡，除暴安良，唔好再攪無謂花巧垃圾
9. 增加人手：考慮如國內或其他國家人材
10. 設立文職系暴動專用或警務發佈記者，將實況儘快向公眾發佈，不受程序嘅限制，與黃媒抗衡，並發佈消息
11. 全面恢復警署油站設施，及警察廚司廚房等，以確保警隊運作

三) 褔利方面

1. 全面醫療保險代替公共醫療服務
2. 有需要時可安排使用國內醫療
3. 教育，可以成立公職人員學校，由公職人員管理。或者增加國内或外國教育津貼，或者成立公務員子弟學生關注小組，跟進學校欺凌問題。
4. 擴大OEA及LEA子女上大學仍然受惠
5. 受影響宿舍免租
6. Tier人員增設危險工作津貼
7. 滅火技術津貼
8. 盡快落實自由選擇，延遲退休至60歲。
9. 退休警察獲公屋必然制
10. 大湾區國增設公屋(讓自行選擇)
11. 設立警察免交個人入息稅
12. 警察獨立薪酬表
13. 全部人員長俸制
14. 獨立警察宿舍並設於警暑相連，確保人員出勤安全及穩定性
15. 降底兼任司機領駕駛津貼門檻

四) 策略方面
1. PPRB請世界各地記者採訪,並向受傷同事、受害人專訪將事實報導出來
2. 檢討巡邏制度，參考國內社區警政，多設立社區警務室，代替步行巡邏，今次事件後，以保險前線巡邏人員安全
3. 暴動隊不應展示人員之UI.
4. 日常工作每位同事PICS都會俾咗一個虚擬身份，如在元朗駐守，會有一個“SGT 4 YLDIST”足以確認身份，代替顯示UI.
5. 全面實行前線人員每天12小時工作更份，每週48小時，享雙倍人手及每星期4天工作，解決前線多年未能實行之5天工作

五) 法例方面

1. 由警察牌照科登記記者證,及設立記者守則，違規將影響續牌或吊消資格
2. 設立暴動法庭審理涉及暴動期間案件3. 設立施法機關監察制
3. 法官必須單一身份中國藉
4. 加强[禁蒙面法]執法
5. 訂立辱警罪
6. 考慮行駛宵禁，或緊急法以制亂
7. 基本法23條立法，正能制止現今亂狀
8. 警察括免受ICSO截取通訊監察條例規管
9. 將[連登網站]及[民陣]列作恐怖組織，將他們的資金凍結拘捕
10. 將制造/運用炸彈，散播殺警，殺公職人員的組織，定性為恐怖組織。
11. 警察隊條例增設保障人員及家屬私隱，免受欺凌及起底
部份事宜需中長期爭取實行，不能即時否定可行性。
特首及警察高層有否一改決心，要靠大家意見及支持！

咁多要求
直接出解放軍咪算

珍
咁撚多要求比班公安做撚理你個份仲好

其實笑唔出 ...
police state真係可以一一做足

福利嗰parts先好笑

好明顯係大陸公安寫

跟住人地真係攞嚟跟住做就仆街

裝備都仲得姐 其他短時間有難度

用市民既錢做 之後再打市民
雖然依家都係

咁多簡體字嘅

支持出解放軍 人地600$人仔一日

支持送哂上大灣區

睇第一段嗰啲行動裝備嗰啲嘢 如果由中立角度去睇 都尚可理解 但係之後嗰啲 根本係令佢哋變皇帝特權階級 wtf

行使
毅進仔

好多阿叔都打簡體

批准你搞国內醫療

警犬香港睇醫生死全家

Agger

依家每年開支都200幾億 做齊哂上面每年洗唔洗過千億 繼續攬

9. 將[連登網站]及[民陣]列作恐怖組織
仲想搵大台，屌都話無大台囉，唔撚聽人講野

每週48小時，享雙倍人手及每星期4天工作?警察免交個人入息稅?
退休警察獲公屋必然制?全部人員長俸制?受影響宿舍免租?
成立公職人員學校?

CLS 福利已經好過晒其他政府人員 仲咁多要求
睇黎入面真係好多痴線佬
真係要幫佢加多項 定期精神科檢查

其實香港的黑警好廢，又要威又淆底

而家真心武器唔係你買就有
之前歐美已經開始唔賣得gear比香港警察，因為支那抄人唔駛本
而家有人權法更加唔會咁做

第一項都未睇晒已經skip

Condom 都要求多多，換Q 晒佢啦

一睇到啲要求水蛇春咁長就諗起呢段

所以你話班狗越亂越大權利，點會比件事完/平靜落黎

取消服務為本方向，做回執法雄獅
好撚好笑
無fear你乜尻都唔係

咁高福利
全民警隊啦不如

真係當自己天龍人

咁多年黎問中共攞利益攞權既下場...

重要係用我哋香港人啲錢

police state 一個堆全部唔洗做啦
現有武器直接解放
仲要咩電槍 其他種類槍

睇到自己咁重要?

水压

完

前線的需要、請各位提出，有待轉交JPOA代表向高層反映，請接龍：

一) 裝備方面

1. 研究航拍機應用，除即時搜証/轉播外，可考慮加空投催淚彈/染色彈等等
2. 電槍、可考慮OC foam/電兩用槍，橡膠弹手槍(off duty用)
3. shotgun108粒、(或加用類似膠珠物料，専對付傘陣)
4. 網袋槍(國內已用超過15年)
5. 用MP5打橡膠子彈(可單或連發)，係專責對付持汽油彈
6. 增個人保護裝備
- 短交通皮手套
- 護頸
- 防割手袖
- 全面換511靴
7. 更換新款防毒面具
8. 更換過期猪咀濾罐
9. 警察部成立裝備，武器及科技專責小組，研究現時警察裝備需要，設計，購買，前線所需的裝備，研究武器，通信，監察，證據搜集的科技用品，提升警隊的應變能力。
10. 檢討現時所用的警車同PTU 車輛
11. 定制警車坐位要低腰位置中空以配合人員腰部裝備及槍袋位以免令人員腰部容易受傷
12. 利用PTU 大車座位頭頂/櫈底並空間擺放個人PPE，彈袋，方便上裝備，槍械同盾亦應放於車內方便攞既位置。
13. 每間警察建築物購備消防喉，由于街井直有7bar水压，足夠射退衝擊暴徒，亦可即時救熄火種，並提供訓練
14. 警署建築物應以內部保安及安全為依歸，加強被襲時之防守能力，不應再以服務為本，精益求精等花巧自娱
15. 用木彈及大橡膠彈等低殺傷力攻擊彈
16. 建立空勤警察，有自己直升機機隊，自行培訓人員，職責空中支援，在當暴徒開始集結時，可即時投下有色催淚水劑，作為第一輪驅散，或前線上車離開後，作為另一輪驅散支援。
17. 購置新裝甲車，考慮現時亂狀之實用性作多功能配合
18. 警車車呔更換實心呔，或用車呔防爆液
19. 更換大囗槍，改用可用多發單次發射催淚彈
20. 在長盾底部加輔助轆，減省同事消耗體力，或用科技長循陣式(可考參網上視頻）
21. 改換更輕便防暴頭盔，可以攝錄，方便現埸全方位錄影及加裝電筒等同隨身工具
22. 加派發類似隨身口糧，若長時間在外作戰，未能即時輪替食飯，可用此囗糧代替正餐。
23. 購置隨身擴音器加强執法人員聲浪
24. 選購隱藏度較高槍袋，供便裝人員使用，以保障其執勤安全
25. 每輛警車增加滅火筒及手提大水箱
26. 行動性大車，中間左右門都能打開，車尾窗要留有一個活門位 或車尾中間通道，預留活門天窗，必要時人員可因為車輛從後面被攻擊時可進行防御與加强緊急落車速度
27. 研究新暴動裝，除了抗火力持久，又可防腐蝕，而又四季都合適穿着
28. 一對適合多用途BOOT，(包括適合巡邏，防暴，行山，鞋底除了防滑，加上遇到有漬水可防一般漏電及防化學侵蝕，取代巡邏鞋)現時巡邏鞋太差，易滑倒及經常頂著褲腳有礙儀容
29. 通訊設備
- 盡快更新通訊系統，増強接收訊號
- 增加頻道，避免各暴動隊通訊相沖
- 加強電池續航力

二) 人手

1. 增騁人手最小2000人以應付大型持續暴亂
2. 檢討人手編制，避免前線支援前線，在Sub unit抽人出tier
3. 多請已退休同事，執行合適工作，調查及運輸等
4. 重開警察少年訓練學校，培育合適新入職人員
5. 重新檢討不必要程序，(如簡化開始錄影時，只簡單講，警察而家開始攝錄進行搜証)其它如警誡囗供內不同情況警誡太過繁多。
6. NPR非核心警務工作，電台及報案室，直接指示報案人與相關部門求助，拒絕報案人一定要警察到塲，尤其各類型糾紛，阻街，無法理，無道理。要敢向市民sad No, 相關處理不接受投訴
7. 所有IPCC人員都要過更嚴格背景審查，避免仇警或反中人士加入
8. 重新審視工作範圍，大刀闊斧將屬於其他部門既工作交回有關部門，取消服務為本方向，做回執法雄獅，打擊罪惡，除暴安良，唔好再攪無謂花巧垃圾
9. 增加人手：考慮如國內或其他國家人材
10. 設立文職系暴動專用或警務發佈記者，將實況儘快向公眾發佈，不受程序嘅限制，與黃媒抗衡，並發佈消息
11. 全面恢復警署油站設施，及警察廚司廚房等，以確保警隊運作

三) 褔利方面

1. 全面醫療保險代替公共醫療服務
2. 有需要時可安排使用國內醫療
3. 教育，可以成立公職人員學校，由公職人員管理。或者增加國内或外國教育津貼，或者成立公務員子弟學生關注小組，跟進學校欺凌問題。
4. 擴大OEA及LEA子女上大學仍然受惠
5. 受影響宿舍免租
6. Tier人員增設危險工作津貼
7. 滅火技術津貼
8. 盡快落實自由選擇，延遲退休至60歲。
9. 退休警察獲公屋必然制
10. 大湾區國增設公屋(讓自行選擇)
11. 設立警察免交個人入息稅
12. 警察獨立薪酬表
13. 全部人員長俸制
14. 獨立警察宿舍並設於警暑相連，確保人員出勤安全及穩定性
15. 降底兼任司機領駕駛津貼門檻

咁多要求，引入3萬中國公安武警城管大媽取代黑警

終於露底支那點會比呢班傻狗留低

7. 所有IPCC人員都要過更嚴格背景審查，避免仇警或反中人士加入

10. 大湾區國增設公屋(讓自行選擇)
差佬搞灣獨？
分離主義？？

依家維尼理得林奠
林奠先係真攬炒 班狗唔係諗住會贏啊？

警察獨立薪酬表

比最低工資都抵撚過依家個班

好似重課玩家恰唔贏新手再重課，證明自己有幾廢

俾埋皇帝你做好唔好？

啲條文簡單啲講：
警察人工要高、工時要小
福利要加大，仲要惠及家人
裝備由而家既黃金裝升階為白金裝
工作量要大幅減少，最多我捱義氣打鳩啲市民，其他唔好叫我做
我退休年齡自選
退休後要俾間屋我自選地區
退休後養我過世

仆你個街，警察來既！！？

如果實行超過1/3，我而家變深藍啦，即時去喪操體能考警察

9. 增加人手：考慮如國內或其他國家人材

傻鳩
有無見過香港人做domestic worker呀
點解通街賓賓？
因為有得請其他人，洗撚比幾皮野請你咩

1蚊都唔撚批

輸咗就警察大曬
以上要求全部加碼都得

搞咁撚多野不如直接滿足我地五大訴求
場運動咪完

加多條啦
每年中一次六合彩，邊期自己揀

裝備上既限制自己全部爆撚曬出黎

或者咁講
無論最後輸定贏
根據中共歷史佢地都唔會有好日子過

on9, 人地直接派公安落去接管你個黑警署仲快靚正，人工平10倍

稅都唔想交 依班垃圾 唔怪之得咁想水人去搞稅局

法官必須單一身份中國藉

你地仲唔推倒政權
即係自己幫班狗爭取

我覺得d福利唔夠 可以加多d
全員免稅免租
每年加薪幅度為100%
買樓一折優惠或免費
不受法律約束及犯罪不受制裁

認真？

唔洗煩啦，直接一人一支機關槍咪得囉

太貪， 錢都仲可以比你
貪權真係死緊， 仲要有槍又盛
歷史上太多例子
支那一定換班狗血 換哂武警落黎

我建議send 比國內小粉紅睇，香港黑警人工福利高過武警咁多？大家都係香港打人，講廣東話高級啲？同工不同酬？

仲大權過中央軍委主席，不如俾林志偉做美國總統，光頭佬做國防部長

咪係 人地好似司令都係1萬都唔夠一個月 仲實聽黨指揮
邊似而家 散仔福利會都可以屌政務司 仲咁撚多要求 直接警權大於一切 算啦 搞咁多野做乜

佢地真係當自己士兵去打仗

連做自衛隊都冇資格呀

其實佢屌政務司已經對中共不敬，因為政府個班底要中共批准

police state係咁 仲唔趁你病 攞你命 橫掂個政府得返三萬警隊
緊係有咁大咬得咁大咬 不過中共見有想變控制唔到既特權階級會唔會反台就

推到俾國匪睇依家似班狗奪權多過我地

真 自慰隊

最白痴係

法官須單一中國籍

咁咪即係立即法治鎗決

ON9

打咁多把撚咩
4個字得啦

警察大撚晒

應該所有黑警單一中國籍

有冇得譯做英文

真係笑唔出，只要今次輸咗，港共政府跟住張list全部落實晒都唔係冇可能

未有7.21前你講乜都得，7.21後全部廢話

狗狗連facebook live都唔敢開，自己人d粗口、非人化比詞語都唔知點mute

我即刻去做白衫

不如成立警察國啦

On9 比錢你班仆街打自己

填海整個警察城，警察及其家屬搬晒入佢算9數啦

唔係話住公屋冇地位咩？退休狗又要霸黎住!!
記者係獨立個體，關你班狗差事，要你批牌!!
你地出記者都冇用，冇人信!!
執法?香港已經冇公平法治，執咩法!!
服務為本??而家你地有服務市民咩!!
防暴裝改鐵甲威龍由頭包到腳咪無敵囉!!

時代需要變革!!
(召喚刹那 驅逐目標)

直接係支那調三萬老解落黎取代班毅進仔可能仲簡單

買埋坦克俾你碌豬好唔好？

睇落好重下喎

多請已退休同事，執行合適工作，調查及運輸等

咦
老狗啲錢fing完啦？

做咁多野做乜
踢晒非警察藍絲及其家屬走 班天龍人咪可以玩晒囉

個個變ironman咁出去好唔好

啲popo仲幻想可能夠武力去將件事解決，定係其實想呃ot?

就算俾你無限制開真槍，結果就係抗爭地下化武裝化，北愛既經驗就抗爭者最後會使用搖控炸彈汽車炸彈等零損傷武器，同埋組織軍事化民兵。。。

唔好以為香港人真係唔會組軍，香港人最多於係錢，錢夠既話冇野係買唔到，什至可以用僱傭兵。

咁咪攬炒一齊仆街羅，最後香港變左死城佢地咪一齊受

一大篇垃圾你睇撚埋佢

有需要時可安排使用國內醫療
比你

窮人先做警察架姐...我地香港人咁有錢梗係做batman啦

嘩！呢份就喺施政報告
傳聞香港警察已經控制咗特區政府
原來喺真嘅
咁佢哋推翻共產黨完全無難度

所有關於中國既一定唔係香港警察提出

你警察黎咋 以為自己軍隊咩

唔好笑
遲下佢地真係做得出
香港會變警察國家

又唔做嘢 又唔讀書
仲咁多要求

照下鏡先啦 成班廢柴要求多多

叫班公安黎算啦

直接叫老解落黎啦，方便又快捷
之後加返條
【魔警可以隨意殺人，可以不受法律約束，如發現懷疑暴徒，可以先射殺，再調查。不用服務市民 由其他部門接手，魔警部門只受特首指揮。】

真心CSL

真心唔覺得好笑，絕對有機會實行

不如直接啲
散仔起薪廿萬算啦

如果真係批啲裝備 前線大大增加被捕風險.....
唔值得笑架....
但咁就變左專為打示威者嘅部隊咁

嘩 叫佢地返狗屋 吠啦

IRONMAN都好有錢!!

毅進出黎都咁多要求

傻撚左？

攬炒咁話

出錢俾你做狗仲咁多要求

到時香港淪陷，市民變難民外國接收，得香港得番班狗同佢自己屋企人無得走。

屌 不如獨立成國啦你地

一上立法會攞錢就通天，又用緊急法去推？

咁撚多要求 辭職算啦

將民陣視作恐怖組織？佢地有無諗過咁係幾大鑊？

鄉港皇軍用火水救火

仲要平好多

政府唔會妥協，細路仔扭玩具，你比佢咪仲衰？
上街啦

法盲

10. 大湾區國增設公屋(讓自行選擇)

不嬲都話政府犧牲經濟會護d 狗
好心d 狗就死撚開la
佢肯查班狗 肯定大升二千點

我覺得唔夠！
還要一百架隱形戰機，阿帕奇直升機，核動力航空母艦，核動力潛艇，坦克車！

同意

睇嚟其實大家訴求都係重整警隊

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

求幫推！

揾老解好過，人地體能好過晒你地班能樣，虧佬black objects!!!

**小弟係愛犬之人，用狗黎形容班屎虫實左對唔住啲狗狗

大灣區國增設公屋，即係承認大灣區獨立

直上大選區啦仲optional

咁狗乸呢?
無要求幫手慰寂?

咁樣咪俾林奠下贏棋 轉移哂落班popo度

同威脅勒索無分別

爭女女出火

仲唔感恩，第二度無咁好人工

真係on9黎
全香港d錢俾撚晒你班黑警好唔好
以為好撚大貢獻，食屎啦

叫d 大陸西讀多d 書先作文

真係做出黎就笑唔出

佢老味，家下新制公務員都無佢咁撚好福利

直接要求變軍隊咪得囉咁撚多廢話
冇讀書真係特別on9

發下夢好啦傻閪

習大大心諗我放老解啦不如
啲錢留翻俾我打侵侵好過

警察牌照科登記記者證 都short short地

20/10 星期日尖沙咀見!!!!!
20/10 星期日尖沙咀見!!!!!
20/10 星期日尖沙咀見!!!!!

見到D福利笑左

用果個每次$1 post交稅啦

好明顯純粹FF

.設立警察免交個人入息稅

狗隊60大訴求，缺一不可

會仆街嘅係呢班豬西驚
現家咩都內地專才加快融合
十年內警隊仲會係香港人？
班豬西以為香港真係無咗佢哋唔得

上面講緊老兵養老金都唔撚找數 班狗咁大撚頭

社會係要求緊解散再重組警隊呀 瞓撚醒未呀

咁多要求要解散警隊重組至做到

解放軍 就3千蚊一個月 任勞任怨 又唔會要求多多

都唔知養你班友黎做乜

明明毅進仔而家已經好好待遇，仲想加

真係以為自己係對付緊恐怖份子？
解放軍都無班狗咁煩

不如整部高達俾你地用？

3000一個月

咩叫sad no ????

出解放軍efficient好多啦，買多幾張被就搞掂

又要做狗又驚死，淨係想安安全全袋人工，全世界最垃圾既部隊非香港狗隊莫屬

平心而論 老解又好打過你班狗 又冇血性過你班狗
又平 又忠心 又唔會多要求 為國捐軀
就算輸咗同大陸接軌 仲會留你地？

說好的政治中立呢

嘩 有咁多？ 成2萬一個月？

應該真
公務員secret出先

邊有咁撚高200都比多佢啦

你邊撚個？

應該係群組出Topic
然後啲狗自己加要求組埋一堆

當自己軍隊咩戇鳩仔
叫你減人工自己夾肯唔肯？

一句講哂
香港市民願意比錢 送哂所有黑警上大灣區

condom扮上菜

有出左啦！不過換左套衫啫！有分别咩同埋出解放軍同而家都差唔多！又咪係開熗！

炒撚晒你地請安保公司都無咁貴

支持福利部分第二條

似真毅進仔要求多多
炒晒佢地換班解放軍無咁煩

堂堂正正出老解我地服啊嘛
依家又要扮冇出 啲狗做埋陰質嘢又唔敢認
你睇翻大陸啲公安老解擺明話你知我要打嗌殺

搞咁多野保護政權

睇左咁耐都見唔到 增購坦克
有少少失望

佢以為自己老幾班死黑警
仲要長俸 ？

5000蚊搞掂, 炒晒班popo

咁撚柒多頭求
反恐呀On9?

又未必,冇抗爭黑警就冇牙力

咁高人工仲好意思話想4天工作食懵你咩屌喇星

比班警察治港仲衰過希特拉呀一定

未見過 智障人士有咁多支援
淋病果然係社會福利署出身

俾埋個閪你屌好冇?咁柒多要求,你係毅進仔渣condom黎架渣

睇怕想升格做軍隊
光復香港之後可以參照下
成立屬於香港嘅軍事化部隊

咁不如索性出老解算啦 洗撚用你咩

除左搵黑社會，諗唔到點樣突然增聘2000人手

打咁多字做乜撚
直接寫成立軍政府咪得

推福利10 快撚D死番上去大灣區啦成班毅進仔

共產黨心諗搵公安落黎仲平，洗撚要你班偽進仔咩

淋奠表示：咁我回應五大訴求算

成班狗就去睇獸醫啦

比坦克佢算啦

一無裝就變廢人，人工又特別高，真係出解放軍仲方便啦垃圾黑警

傻撚咗

福利果度痴晒線 成班平日唔做野又要高人工多福利 打人又要驚 要住狗屋隔離又自己狗仔女一間學校 但港共肯定有幾多俾幾多

如果香港係主權國家就有可能

問題係解放軍會畀你亂嚟咩

咁撚多要求㗎 唔捱得就辭職啦死黑警

請你班廢物返嚟扮靚啊不如放粒核彈落嚟啦

吊你老母，香港人五大訴求，冚家產佢地幾十訴求，不如包L埋佢地世世代代衣食無憂

要咁撚多裝備用嚟打細路街坊
真係有恐怖份子咁要出核彈？

不如俾你做皇帝啦

褔利方面個part真係

冚家鏟，仲惡L過領導人

不如直接宣布軍政府治港 你地為所欲為算啦

on9 如果有咁好福利
我即刻狗衝入去做白警

All I can say, it is stupid! The HKPF will be disband soon.......

取消服務市民

岩哂唔洗嘈仲有冇白警

世界統治者

發緊夢？

你有訴求呀，上街和平遊行囉

你一個條件提供資金移民外地全部9成走晒都似

真係以為自己係特權階級，condom咋

最後一條一直都有

cls. policy address 都唔知有冇咁多福利. 真係覺得自己大撚晒. btw 大佬啊. 咁撚多建議. 夠人手落實先算喇. 更何況全部long term. 都唔撚知你地捱唔捱得過聽日

咁撚多要求, 寧願比錢睇娜娜唱歌跳舞, 起碼唔會打尻我

好睇佢地諗唔到
諗到肯定提出

咁多要求 咪全民唔交稅囉

咁多野講, 終國班武警人工平又平過你地, 又好力過你地
搵終國班人取代哂你地仲抵玩啦
學人講條件你咩新鮮蘿蔔皮呀毅進仔!
爛咗個condom 你會唔會搵膠紙補呀?
拎去𨂽咋白痴!

講到尾又係錢, R更多嘅錢

不如比埋你免費軍妓日日屌？

一路碌 碌碌下點解仲有 然後碌左幾下 嘩屌你咁撚多嘅 多過中六作文字數

中共模式：解決提出問題的人，換上不會對主人吠叫的狗

你咁撚多要求 直接出老解啦
洗撚滿足你地咩 on9

一哥話事定你d前線condom話事呀叫你做就做啦，咁多要求

痴撚線
我係港共用埋你呢次炒撚晒你班仆街
用大陸公安
分分鐘公安冇你班友咁惡又平又好使好用

想插手埋司法
含撚啦去

智障

比粒核彈你班狗仲快手
反正汪汪都係想去大灣區

特權階級

比套ironman裝甲你好唔好

砌架高達出黎吖 笨

公屋必然制
長俸 免稅
獨立薪酬制
4天工作
講出黎真係不知廉恥

咗不如得考入去好過^^

一句咪得直接黑警大晒咪得
打咁多字做咩

g持

未聽過condom可以有要求

成個香港你地話事好唔好？

不如寫一句:
警務處處長直接=特首
=可隨時動用緊急法

做乜都得添

Fight for freedom, police condom

本身police state就真係可以做足
但班高層全部有前途有後路
美帝制裁原來真係勢在必行仲同你班散仔玩
照下鏡啦喂

成人尿片洗唔洗轉過第二隻牌子呀
賴屎狗OT無人借廁所

清算黑警！

21. 改換更輕便防暴頭盔，可以攝錄，方便現埸全方位錄影及加裝電筒等同隨身工具

究竟要蠢到咩地步先會咁做

點會笑唔出?
真係做咪攬炒

70鳩幾個訴求

淨係支持呢樣

其實佢地天真地以為政府同佢地係同一條船

8.更換過期猪咀濾罐

寫咁多其實係咪想解散及重組警隊咋

聽講大台係美國

「敢於向市民sad no」
市民真係唔方唔sad啦

咁多要求，直接話接管香港政府咪算囉，直頭係一場政變，奪取管治權，以後一哥做特首，二哥做政務司，三哥做財政司，成個香港你玩囇好未？

名付其實既警察國家
成個國家為警察服務
唔係為服務市民要你班毅進仔有咩用

老老柒柒
淨係睇法例頭三個都笑唔出

每人一個防彈棺材算啦

真係軍政府黎架喎
佢以為自己真係戰區軍隊

人手一支ak 1萬粒彈，仲有無限火箭炮丫笨柒

而家又有直升機又船又真槍都唔夠班瘦仔 o靚妹 鬥

好垃圾

直接要求出火箭炮呀,坦克車呀,任你殺咪得囉
我搵解放軍唔好
你都ON99

20. 在長盾底部加輔助轆，減省同事消耗體力，或用科技長循陣式(可考參網上視頻）

總結

狗：我哋想要乜就要有乜，林鄭跪低幫我哋含啦

看看土耳其近代史你就知police state 有乜下場

戇鳩 咁撚多要求
雜種直接換三萬武警落嚟再炒撚晒你班垃圾唔好

出坦克咪得囉
一個防暴一架

其實簡單D啦,
直接將三權俾哂佢睇就得啦,
再將行政長官個位放係散仔協會下面,
再再將香港每年收入一半按職位分俾每隻犬犬

唔好掛住笑

其實篇嘢打曬警察自己個弱點出黎

特別係裝備同策略

諗下可以點樣重點進攻

如果啲散仔好似我地咁有幾大訴求.....
政府唔滿足就唔撈......
咁政府都幾頭痕
Mon post 狗千祈唔好學我地

比個特首佢做啦

5. 受影響宿舍免租

9. 退休警察獲公屋必然制

11. 設立警察免交個人入息稅

12. 警察獨立薪酬表

13. 全部人員長俸制

加人工但又唔洗交稅 交租
退休仲想拎長俸
仲要拎公屋
屌你以為自己真係英雄
個世界無左你唔得咁
一間屋平都要3-400萬

3. 設立施法機關監察制

廢柴黑警學人講制度，垃撚圾

如果係真
佢地個心 真係燒紅左...
大陸會容許出現第二隊武裝力量威脅??
而家你警隊靠左表忠 獅子開大口
完撚哂D事之後
今次運動贏輸 你黑警都無運行

裝備都唔得啦，專業裝備對自制裝備（都無乜裝備可言），不如直接用實彈射擊啦，示威咁耐都仲係咁，都唔識反思，配做人咩

挑！

以為自己係邊個

其實我覺得篇野好值得拎去做文宣比外國
有無可信d既source?

當自己係精英咩
咁既條件
請職業特工隊都得

話翻轉頭，反映咗佢地唔係淨係識用依家有嘅裝備，都會諗吓點樣升級，令佢地成為香港武力最大嘅機構。
我地都要諗對策啦

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

似未訓醒

對抗警暴嘅香港人，拎啲勇氣出黎對抗制度暴力！

20. 在長盾底部加輔助轆，減省同事消耗體

又攞利益又攞權 捧得愈高跌得愈慘
真係以為唔係condom

嘩蛇春咁長，一人一套 Ironman mark3甲？定益話總之唔係警察就開槍殺？
咁驚清，建議每個警察請四個保鏕保護！

即係乜都要曬
真係想做皇帝啦

屌你真係當自己係乜

簡單d，即係想做軍隊喇屌

多多要求
我係老共既話鎮壓完即刻收狗隊皮啦
錢既然用咁多，倒不如搵公安武警管算，人又多人工又平

狗隊根本贏又死、輸又死

佢地有咁醒既就唔會依家咁啦

不如打死曬香港市民。剩番曬黑警 咁咪唔駛煩囉！

免交稅呢個要求真係冇得頂, 你唔出糧咪免稅囉

唔怪得之又要噤l多錢

支持大灣區公屋一項，你班黑警毅進狗上上下下快撚啲死上去啦屌你老母

共產黨彩你都傻

萎蔥&丙強表示：DLLM咁L多字睇死人咩

留意 五)(8）, 可能代表住popo已經繞過截取通訊條例，喺度大規模監聽市民。呢點希望文宣、議員可以跟進

如果剩係靠臥底+藍絲篤灰，應該唔會捉到咁多義士

要加一個要求，每年習主席要來港向林主席述職，匯報中國發展

警獨？

不應再以服務為本，精益求精等花巧自娱
笑撚左 直接認咗自己係黨衛軍

不如加官員必須單一身份中國藉

唔講以為施政報告

支持全部送晒大灣區

研究新暴動裝，除了抗火力持久，又可防腐蝕，而又四季都合適穿着

個個著住套C4防爆裝出勤算鬼數啦

洗唔洗比埋叫雞津貼

長盾加輔助轆都俾佢諗到。。。

真係好想揾條popo 出黎頒個達爾文獎俾佢！

有冇source呀
轉成英文 再加同其他部隊對比圖 扔上twitter啦

But 佢地要做唔係做唔到 佢地有槍

一個狗隊關支大過曬成個政府開支

軍政府係唔同啲既